【我地羅馬不留垃圾】羅馬球迷討論區 - (51)

FORZA ROMA!

The King Of Rome Is Not Dead!

官網：
賽程：
Gossip：

羅馬迷報到

以我所知羅馬係無球迷的

me廿年羅馬fans

咁點討論

討論佢幾時收皮

走啦垃素球迷

羅馬好嘢支持羅馬

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

羅馬

樓上兩個25

收...馬

推

晴仔點睇米力克

垃圾就踢佢走

垃圾踢垃圾隊

等睇垃圾隊開咧輸波

FORZA ROMA!

阿拋無正選

米蘭迪

dllm

維路素戲子

係就係踢得幾好睇，但好似攻唔入肉咁

中間幾個彈彈波幾好睇 但最後一腳冇前鋒真係唔掂
伊賓尼斯真係好撚廢 可唔可以換個新仔睇下

失分

下半場又禁爆左幾多個平安鐘
都唔知點解要睇呢隊西波

個陣容好寒酸

發覺換咗老細同以前都好似冇分別

分別係連前鋒都冇 更加殘陣
連維羅納都要平安鐘呀

Under走左啦

多謝你地

聽講係非強制買斷
愛回家啦好嗎

onj 球隊

講講下連米歷都未必買到

卡

是但啦 出咩人都一樣

搞咁耐smalling又冇
milik又冇
仲話對verona出錯人當輸0:3
執柒左佢啦

最差既一年

0:3係真定傳？

On9
咁撚業餘

真心未見過一隊波可以柒到咁
新老細而家係咪覺得買錯球隊
買拉素會好d

真係傻西波黎

3分已失 理撚得你

真係柒到無人有 笑到面黃

成件事好撚on9

喺宜家依隊onj波發生一啲都唔意外

好柒

家陣傳屌帥喎

史摩寧爭果少少錢都唔肯俾
點會肯科水請名帥

不過維羅納果個用既錢都唔少
其實我暫時覺得新老闆幾實在
換咗以前米列克可能以經買左
跟住on99傷左成大半季唔用得

有內奸

案中有案，羅馬註冊事件的背後... | 羅馬非一天建造 | 球迷世界 - fanpiece

呃分

借kepa
做乜能

黑哨

1:0 veretout

12ma

個反擊勁撚到

估唔到

好彩冇比賣走

做乜

無期望又踢得ok

dzeko

迪清高

Z22個眼神

死 打多個

迪清又miss key chance

文仙尼跳都唔跳下
三個中堅最差係佢今場

戰犯dzeko

milik

前場年輕化未
靠老野頂唔到幾耐

雖然最尾都係嘔血 但今場又打得幾好

有新sponsor

吾知邊到睇到話比左一筆錢fans club買野

賓蛇做咩過嚟踩場

留個言都要一日先覆 我地羅區有冇咁冷清

全港羅迷10隻手指數得曬

終於有新前鋒
但冇睇開西甲唔識真係

F24

踢番起番羅馬啦隊長

隊短

烏雞

Dzeko垃圾

睇柏度

清高真係睇到嘔血走啦完全唔知踢咩

冷箭

柏度勁撚到

Pedro世界波

個龍反應都無 仲要擦柱入

上場都吾知係咪間諜

好彩對面兩個前鋒把握力仲差過dzeko

okaka 當年差d靠佢拎到冠嫁

踢左三場
表現最搶眼得spin 維列圖同柏度
i3暫時都唔錯
其他全部後備料

仲有米蘭迪
拍得住當年迪辛

咁都執到3分 掛住屎波靈

出Mayoral代替清高啦

得返一日

希望我哋買到

傳法老回歸羅馬

法老

係咪買唔到後衛

法老都冇埋
執柒左佢啦

smallini又買唔到 魯迪加又買唔到 sokratis又借唔到
應該場場比人456

我地仲有fazio同jj

冇法老

最尾一刻先簽到史摩寧
法老咁遲先傾
賣走晒古華特同under一個都冇補到

終於唔洗再睇smalling啲傳聞煩能到

法老個ig

perrotti都走埋
zaniolo傷成季
四隻翼冇晒

史摩寧傾左大半年
最後咪又係咁上下價錢

btw jj同pastore仲晌度

真係on9 日日出news但無成果

法老又傾唔成

入火坑

最慘真係法老
p8單deal搞咁耐搞到人地唔想等
fazio jj p27 呢3個又清唔到 白出糧
今個轉會窗都算差

下 你第一日睇我羅

當初諗住雙翼齊飛
呢家兩隻都走曬

Monchi d蘇州屎唔知幾時先清晒

原來上季蝕左兩億
呢個情況新美國佬買人賣人其實唔錯

???

我地幾個sponsor用埋今年都到期
如果黎緊仲唔傾就變番早幾年成件衫得個會章

呢幾年隊波D買賣都係cls

下年學拉素冇sponser啦

托迪老豆rip

RIP

隊長喺psg又有波入

方蛇屌你老母

點解羅馬開波啲時間咁閪 要02:45先有得睇

垃圾隊邊有人睇

0:1

唔知以為白衫先係我地
9成失分呢場波踢到咁

Pedro

靚到

清高可唔可以走呀
獨撚食到咁

方蛇係咪唔識換人

Villar

Mk炒左幾多球

呢條友進步最多
仲勁過d42

打仗冇咩心機踢

雖然入5粒但又係柒

C.Perez

出親都有貨交
冇正選好可惜

係。。 唔係好頂得順方蛇。。

打隊benevento都打到咁

新老闆幾時炒左佢

唔輸真係冇借口炒
希望下場a米大炒羅馬

今晚歐霸輪換？

fazio jj

柏度教下依班垃圾踢波

靚頂

上半場到底踢咩

對小朋友隊都差d輸

對邊隊都係差啲輸咁ga la

食屎晴

底褲去咗李城勁到

助攻

等陣食米

嗆死

垃圾

訓得各位

又比假希希

隊長

對面個龍點搞

清高勁到

見到宜家既伊巴仲驚過見到c朗

笑料

呢個龍我地私家雞黎
踢費倫個陣入過好多球

真
依家既E巴好似無撚敵咁

諗起間諜mario rui

卡斯度普真係好撚差

咁都12？

咁都12碼

依啲又唔睇var

我地有錢買球證咩？咁撚窮

所以未補番比對面
個球證都鳩鳩地

3 3 乜料

金寶湯

乜野比賽

30m

好好笑

差d死晌25仔手上

好能彩到

算係咁啦對住咁fit既米蘭唔洗輸
今場都冇咩好講個個都正常發揮除左卡斯度普

Smalling正選

Now講波佬
基斯祖迪
邊個泥

Bruno Peres又叫左Carles Perez
做下功課先啦

踢緊乜

垃圾前鋒

廢

伊賓尼斯越踢越好
希望佢變第二個小明

真係幾好
印象中羅馬未見過有依類咁霸氣既中堅

操下上身就完美

對面個龍都幾勁

方蛇會唔會百屌成材

佢係幾勁
早兩年踢安玻里對真藍黑
比人射左47腳都入唔到
最尾和左0:0

有速度有頭槌
比smalling調教下不得了
係有時唔好咁高張同亂咁落鏟就好

5:0

勁能到 我蘭比法甲大炒

你對面咩隊， 未聽過

贏波贏盤，世界變

Clean sheet

幻覺嚟姐

上場一球都入唔到，今場入夠5球撚狗

上場啲人屌Moyaral
今場入兩粒

Clean sheet先最難相信

牙拋

Forza Roma

清高中招
黎緊要出西班牙廢鋒

之前都試過用mk恩打假9

今晚10點客場對熱那亞
對上8次未輸過

脾隙

狂攻

西班牙廢鋒

MK

-6

下半場好踢好多

i5睇得出佢好有信心

條防線真心幾勁

冇左spin邊路冇哂力
右邊不嬲廢 p33打左邊又唔識踢
正係係中間做波塞死哂難搞

smalling>i5=金寶>文仙尼>>>>>>>>>fazio>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>jj

輸i3
亂咁標

燈過食屎晴

燈咗sor

平安鐘

換走廢鋒

Bruno

DLLMC4

C4

屌你老母c4

P7打上一格生晒

mk仲勁過廢鋒

好撚勁，但今年冇印佢

老將既天下

迪斯度對住我地特別有火想入波
佢唔係咁多傷發展應該好好多

入前四了

鳩下鳩下上左第三
仲過埋蛆

咁既殘陣又估唔到有咁既效果
幾個老將d配合真係

盧比斯踢成咁真係唔好話唔比機會

隻腳生蟲咁 下下半場唔過仲要比番人
用米蘭迪好過啦

Roma won’t have any players on international duty for the upcoming break.

Sky Sport has reported this evening that local healthy authorities have communicated to Roma that their players are barred from traveling — including within Italy.

Because Roma’s Edin Dzeko tested positive for COVID on Friday, the ASL (local healthy authorities) have informed the club that in order to respect the COVID-19 protocols that were instituted in the country — they can not allow the players to travel.

羅馬球員冇得踢國際賽
變相有機會休息下

記得次次都無好野
比真歷到n4到z22

有break 好事，我地啲隊醫世界級

Verona-Roma appeal: Verdict by tomorrow
可能執番一分上番第三

Pellegrini, Fazio, Santon test positive for COVID-19

山洞發燒奧就算啦

Kumbulla都中左

上訴輸左

武肺隊

其實仲留發燒奧係到做乜

三十年羅馬迷lm

加個反字 反羅先鋒

置頂

羅馬🤙🏻

Roma and Shanghai Shenhua Working on January Deal for El Shaarawy

又黎

叫多隻翼可以踢 呢家啲翼都走晒

根本上個轉會就要簽啦 一陣ig又

樓主仲唔開羅馬post?

星期日食馬

唔知咩料

今晚10點早場正常開波

開波！

C4中堅？

入未

好撚靚

Wa

個中鋒走位射門勁

CLS
呢隊羅馬嚟？

mk

Mk勁到

屈到

我聽日j文有排寫

米希達恩咁FIT

收馬

唔反方蛇了
比時間佢果然係tune番好隊波

聽日等睇新浪文

爭冠份子

偉拿踢得好好
好心唔好再出耶穌

偉拿用波護波好出色 進步比上季好大
jj就後面傷哂
又一周兩賽贏緊咁多球又冇咩所謂

垃奧

今晚有冇人睇

聽日wfh都未必睇 3:45又凍

咪撚笑人
今晚到我地出醜
對面個個為老馬而戰

Ok

輸了

清高繼續中武肺得唔得
好撚差

成班唔想踢咁款

三球都輸米撚迪
好快見番阿拋

大佬米蘭迪3球都關佢事
唔想踢正選都唔洗咁呀

好快見番呀拋
唔明點解死都要出k2
踢佢等於斷右路
清高死番去中武肺
jj永久消失

villar>p7

咩事 輸4-0 可唔可以解釋下

首名

估唔到識得cup 人

兩場都cup 年青人信吾過

睇吓可以行到幾遠，睇個款都係16強收工

好睇抽到乜 好運都有4強

好籤再加我地班友踢踢吓唔自爆真係好難

上年都係歐霸之王比人屈機動 雙閘完爆

今年隨時整隊皇馬/獌黎
仲勁過西維爾多多聲
btw岩岩輸完4球呢場咁快翻到身
仲要成場都踢得好唔係西波
真係有少少造比拿仔上場

C4第一球防守廢到
反cup個球世界波

比人破完越位之後出腳踩空氣

晴狗禮拜六日唔撚開工？

細古入波

舒適都好啦依家 德甲岩佢踢

Roma: Mirante; Ibanez, Cristante, Kumbulla; Karsdorp, Villar, Pellegrini, Spinazzola; Pedro, Mkhitaryan; Dzeko

米撚繼續正選
C4繼續打中堅

Villa P7打中場有限度防守
C4繼續打中堅
不過無計 無中堅用

水戰

早場

似西波

打機見ibanez 同Mancini兩個中堅好勁, 現實踢成點?

D射波

On9

負碌到

P7咁都交

痴撚線球證
紅哂成隊啦

咁樣失分

垃圾球證
紅牌冇得講
好幾次得益都係對面
上半場mk有球拎左波先比人踢吹番mk
手球冇事
收山腳p7都係黃

薩斯索羅三十年球迷lm

呢條撚樣仲自稱top5前鋒迪斯高屌打

重覆睇唨好多次，笑到on9

Milanese唔知上唔上到位

後防真係搞笑

羅馬小組第一

今晚10點早場

今季冇左spinna應該護緊級

Dzeko

食左春藥

羅馬勁撚到

羅馬勁到
我廿年球迷

屌你c4

佢真係嚟搞笑

Dzeko miss左幾多球
應該1-6

個龍俾我地射到傷埋

今日做乜能
K2都咁fit

睇緊咩

對面條後防一交就穿
個龍又慘 第一場意甲就比我地射到唔想踢

把握力再好d應該0-9

食咗屎？

你當c4流嫁？

下半場死晒火

隊隊對住我地勁馬都慘

半單刀

球空籠算係咁

下半場先係正常水準

咩料？

布拉加

可以啦，抽皇蘇真係可以收皮

方蛇倒戈原來

戲碼

C4 on9 快d走

個樣都幾奸下

18碎
似38

起碼都30

14分鍾打多個

又係mk

拖狗自爆

咁都失得

廢鋒

冇左Villar即刻俾人壓住打
唔想再見到pau

3-1

今晚1點有冇人

有！

Gogogo

上

有無出場陣容

輕鬆

方蛇好球

阿特蘭大今年廢左咁多

要踢埋歐聯係chur d嘅

仆街了 要出阿拋

開始有7味

劇本

燈

同上季個場一樣

屌你老母 1:1仲想對攻

屌

笑死

班後備出黎即輸

死列狗

場場下半場都西波

一個伊利錫玩殘我地成隊

仲想攻 一巴一巴cup

卡斯度普 文仙尼
到底憑咩成日打到正選
我勁咁撚多

C Perez買黎做乜

汪汪

又慢又鈍又遊魂

執柒左佢啦

肯正正經經買龍門未

買龍門之前先換哂個腦先啦 弱尻智咁 一開頭放哂最勁個d落去 係無錯既 唔識攰架咩

Skorupski應該勁好多

伊利錫初出道踢巴勒莫個陣已經sm我地
十年後都仲sm緊

羅馬龍係on9架啦 佢果時有場太耐無踢撲左入自己龍

繼續對強隊不勝
方蛇係得咁上下料
老細想更進一步要諗諗

D後防都咁上下料

有咩
正係記得長期後備 但出親都正正常常
撲入自己龍正係記得依高居車亞個名都衰過人

唔明點解唔出金寶 細緊 伊賓
死都要出文仙尼/c4

依高係正式賽事 佢就係好似季前d熱身賽派既 定國際巡迴賽

要進一步只能請名帥
例如艾歷尼
睇吓有冇呢個魄力
如果再請d細球會領隊黎教
都應該咁上下

muriel都係

叫贏既

晴晴你成功左
9up 左咁耐
家陣成個連登都用羅馬黎開post

zaniolo竟然飛個同佢差唔多年紀嘅女友食個32歲嘅姐姐

4月復出

條女仲要有左......

成2星期冇意甲睇，好辛苦
利申: forza inter

邊條女有咗

後生果個
中出即飛

屌佢d品味

今日陣容

正常陣

大雨

無12

同一個動作smalling黃人地無牌

Villar遲早去大會

成隊正係得p7識跑咁 踢死佢

水球

禁屌終於入

垃圾奧

終於唔洗失波

K2 mom

呢幾場終於唔洗屌佢
踢到最尾都仲跑緊 平時六十分鐘就死咁

估唔到西乙仔又踢得幾好

由其領先緊清高勁易miss 又吾知後防膠

迪辛迪斯

今晚陣容

早

大炒！

新老馬

世界變

15抵買

誇張，今季算穩，希望keep到

踢起就好

今晚d意甲

olsen換bernand
正呀喂
不過法老應該唔會番黎

嘩依件好

法老ig又會黑色一片

早場
有S37有希望

呢場贏到追到同分啦

豬少當贏！

mk咪傷呀

阿拋

p7

吓

我地會領先？？？

多謝你燈

左路生到

dzeko回晒塘

橫傳地波都可以撻q

D9嗰種廢

咁樣後產

中路防守唔掂
幾球就咁俾人走入去射
再咁踢遲早輸
d9晌前面無q用
不如換mayoral跑下好過

禁區頂成日空哂比人走甩

villar俾人過左就企左晌度
一球俾vidal射
一球martinez頂

迪斯高真係回左喎
咁都交失...
左路成日俾人攻

平安鐘都禁爛

終於成才

阿拋今日傻那左

成才咁都封到 以為失硬

咁守法吾失就有假

等睇阿特蘭大果場劇本

玩完 on99

世界波

個勢輸晒都唔轉陣

熄機
瞓

吃屎晴正一臭雞嚟 死燈爛燈

輸吾緊要 吾好傷

屌那星 佢到底有幾憎羅狗

食屎晴 食屎晴
燈死羅馬冇得停

仲擺d9把撚

C4一出場就又派膠

頂入！

2:2！

大羅馬威武

仲慢慢行出場
走啦

回哂塘

睇C4 真係睇到個人好炆

3:2我倒立游水

俾幾分鐘Mayoral好似唔係咁好喎

點解同一場波表現可以差咁遠
對強隊又嬴唔到

廢到 有球空哂控甩腳 之後又傳得差

佢踢後衛好過中場

都係垃圾

好彩干地傻仔搵高拉換hakimi

對蛆 國米 米蘭三場都唔洗輸真係算係咁
仲要場場都可以落後追和

呢場有一分真係靠干地
d換人同我地方蛇差唔多

咁又係
換咗以前應該崩潰左
跟住輸多兩三粒

認同

今日呢場波吊返好多舊人出嚟

方蛇係有time lag
遲廿分鍾先換

國米算便拎走埋d9啦

唔好啦，對森多靠佢攞3分

想睇下西班牙廢鋒既機會都冇

今晚夜場打比

跪求食屎晴唔好上水

晴晴

I3

i5

換左i3啦

點追

垃圾方蛇一定唔敢換人

i3又賭博性防守 左路空晒

走啦d9方狗

想問有冇人有聽過 岡琦慎司去李城前 羅馬諗過簽佢
有朋友講起
但搵唔到source

矛

01訓

笑能左

笑那死

一分鐘兩張紅 唔知以為咩事
走啦方蛇

三日後再踢

屌你老味
仲要判輸3:0
今年第二次
真係成隊都係小丑

Pau波皮都踢吾中

一場換六個人？

今場賣俾人，下場大數？

唔知今晚會點柒呢

小法老!

在！

一陣又對spezia

on9鮑

乜料呀輸嗰球，同後防真係冇好過
L7啲波都算ok

冷靜一扭再遠柱地波

係咪撤回咗炒球隊教練個決定之後班波踢得好咗

請問pau依球個假身想點 fake人fake埋自己

睇下pau先 以為自己接十二碼

史摩寧

smalling見到都火，次撚次都係咁

垃撚圾

cls ball

過山車

當冇講過
今場踢得幾好

後防真係好撚柒廢

史柏斯亞上升勢頭正勁，先後迫和拖連奴、輕取拿玻里、僅負國際米蘭一球、更於盃賽擊敗無心戀戰的羅馬，為紅狼迄今為止面對過最兇猛的對手，全隊上下壯志雄心，誓要於下輪意甲把紅狼再次蹂躪，豈料蒙上畢生陰影...
開賽僅十多分鐘，風之子柏歷堅尼以鬼魅一樣的身法潛入敵方右路防線，用滑剷方式拉開與頂級守衛的距離以騰出傳球空間，紅狼天將馬約拿已經俏然埋伏在禁區之內，皮球精確出現在距離右腳五公分的草地上，可見天將馬約拿右眼迸發出一陣鬼異波動、令這名聯賽冠軍門將產生皮球尚未射出的錯覺，皮球應聲入網，門將慘被玩弄於股掌之中，但這僅僅只是個開始...
數分鐘後，紅狼有讓賽之嫌，令史柏斯亞前鋒在門前執雞射入。
下半場開賽僅一段時間，紅狼大將的氣勢驟然釋放，球場上盡是籠罩著一股血腥味道，孤高紅狼唯我獨尊的法則之力表露無遺，看著一會似是陰陽，又似混沌；轉瞬之間，天將馬約拿撕裂了空間，鑽入虛空並突然出現在禁區頂上，疾風右腳向前一指，像是古老寂滅的大劍向前一揮，門將失神於空靈之間，劍出，既不可收，二比一！
兩分鐘後，洪水猛獸卡斯迪普施展風之身法突然現身在遠柱接應，這是羅馬猛將們訓練三十七萬六千四百零七次的成果，史柏斯亞守將們頓感靈魂消散，身死道消，洪水猛獸卡斯迪普內含一種強得令人窒息的力量存在，牠的四肢百骸，奇經八脈高速流轉，天上的星辰暗淡無光為紅狼膜拜，右腳摧枯拉朽兇猛落下，光速運轉的皮球赫然進網，三比一！
早在更衣室內紅狼大將們已經誓要戲耍史柏斯亞，故意再讓史柏斯亞連進兩球。
正當史柏斯亞沾沾自喜以為定能取得一分，補時階段，風之子柏歷堅尼已按照劇本再次以鬼魅一樣的身法潛入敵方禁區，史柏斯亞已經做好全面的防守準備，風之子柏歷堅尼此時居然受到四名頂級防守球員包圍！牠們四足都把柏歷堅尼纏繞著，形勢危在旦夕，就在此時，羅馬大將並沒有選擇退縮，一股無形的波動直捲及籠罩著整個防守區域，當中更蘊含一種天地法則之力；黑狗又怎能跟餓狼相鬥，這是一種境界上的天然壓制，不可反抗，一股前所未有的力量鑽入史柏斯亞守將們的靈魂深處，力量頓時於風中消散，無影無蹤，風之子的力量跳脫三界，更不在五行中，豈是凡人所能理解，眾人向未回神，羅馬大將已經脫衣興祝，這種結果帶來的是靈魂深處的恐懼和烙印...
振作！史柏斯亞！

好文呀

thx

原來樓主咁有墨水

成個畫面出哂嚟

內涵

屌帥話6月先再傾教唔教羅馬?

有無人？

Mo

3M

對弱隊穩定攞分
對強隊就穩定失分

冇腳影捉

無人？

樓豬入咗icu搶救緊

死左未？

全面拆解方錫加與羅馬的問題

今日line up
迪斯高繼續冇正選
小法老有望後備出場

小法老

秒糕

大羅馬必勝

勁射12

想邪

3 0

Var廿秒前既野

史馬甸尼今年廢左咁多

球衫轉NB

傷左兩個中堅

米蘭同拿仔搞乜

牛逼

有無人

睇咗半場瞓咗

好彩無睇 西到

想睇法老呀 無lin

C4又OG

走未

有無人睇被屠

屌做乜撚呀 快d死啦廢龍

阿拋球控甩咁都唔洗輸 今日有運

又無事

廢到on9

吾計

成班比人一推就過

法斯奧仲衰過我呀婆踢
中間又係咁甩波

Goal

屌你又係呀包真係垃圾黎

唉 廢龍

贏波

驚險

舒適

西班牙廢鋒勁過佢多多聲啦

史杜特文

頂得好!

迪斯度

法老狀態係麻麻 成日甩

所以換走 推就比左波人

strootman就算廢左咁多 都仲勁過c4

今場已經叫難得無派膠

Mk 傷出 唔好有事

順風順水

今季唯一一場唔洗屌呀鮑

拉素又贏 食屎晴又要縮返老母閪

如果蛆同今季既米蘭呢d一定比左十二碼

又要嗌反cup

肉緊D好不好

無眼睇

黑到咁
同上半場p7個下一樣都係咁既接觸

人地就有我地就無

炒人未

Mayoral

入兩粒

真。阿記
仲難打過獌

ajax

輕鬆預左

方狗同D9捨得躝未